其實係GAY點解當初又要一齊

同男朋友一齊咗幾日
床又上過，屎眼又玩過
結果轉個頭佢話自己其實係GAY
同女人拍過拖先知道自己嘅性取向
男人係咪冇一個信得過

⠀⠀

玩你屎眼定玩佢屎眼先

互玩

擺到明玩你

撚台主

你咪又係gay